林伯特掛靴轟羸波 謝拉特返來教青年軍...

咁謝拉特一宣布掛靴之後利主場贏左波既

好公道 你對
咁比較唔公平 等林伯有機會返來教轟再比過

唔好笑人地個Legend啦